情緒病 或最近有情緒低落嘅巴絲入

想開個情緒病嘅tg grp 俾大家互相呻下
講講我病史 七年抑鬱後 發現原來係躁鬱
而家睇私家 喺中環嘅
有意嘅tg我